嚴選最下賤工種/行業

倉/保安/物流/Lab

樓主

我做倉

車房

護士

採購

利申做緊

Cold call狗

工程佬

倫敦金

男朋友

teller 狗

5毛

銀行所有工

查飛狗

職業無分貴賤lo屌你

特首

狗也不屌

利申：銀行it部

護狗

工程

hr

印刷

地鐵波板糖 完全唔知有咩用

比人屌